\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage{amsmath, amsfonts}
\usepackage{enumitem}

\title{Aproximacao Assintotica}

\begin{document}
    \maketitle

    \begin{itemize}[label={}]
        \item \textbf{Definicao:} Dados $f, g:\mathbb{N} \rightarrow \mathbb{R}$, dizemos que $f$ e $g$
        sao aproximadamente iguais se
        \begin{equation}
            \lim_{n\to\infty}\frac{f(n)}{g(n)} = 1
        \end{equation}
        
        \item Denotamos o fato de que $f$ e $g$ sao aproximadamente iguais por
        \begin{equation}
            f(n) \approx g(n)
        \end{equation}

        \item \textbf{Teorema 7:} As funcoes $f, g:\mathbb{N} \rightarrow \mathbb{R}$, sao tais que
        $f(n) \approx g(n)$ se e somente se existe $\epsilon:\mathbb{N} \rightarrow \mathbb{R}$ tal que

        \begin{equation}
            f(n) = g(n)(1 + \epsilon(n))
        \end{equation}

        \item e
        \begin{equation}
            \lim_{n\to\infty}\epsilon(n) = 0
        \end{equation}
    \end{itemize}
\end{document}

